聽日隻狗股66仲唔跌到仆街

屌你老母狗鐵

係時候入貨

有乜關係

狗鐘鐵係地產股

聽日你咪又係死死地氣去逼地鐵返工

WW3 66都唔會跌架啦

今日已經搭番

咁你知會唔會跌啦

你今日仲搭唔搭？

傻豬 次次有事之後都升

出事 》 顯示出班港豬冇左港鐵唔得》有藉口加價

就算係撞車，個股價點會大跌 ，
新起既地鐵站上蓋，大把物業都未賣，
股價愈升愈有